[做你的樹窿] 入黎放低心事同吹水 316

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

估計浮狗唔會開

依家點睇

傻強好可愛的
唔打得

Same

但佢今日好正面喎 未必呢

正面同開po兩件事

手

百年樹木

有冇人突然會好掛住曾經你最愛既女仔

可愛就可以唔乖

我好唔穩定的

有的

我以為係雞蛋高牆嗰啲社會歌
利申：14年後先知

你點會打人的

冇錯

同你今日一樣

反常

想同你電車派對

希望唔好發生喺我身上too
我第一次聽已經喊死

可樂溝龜苓膏

可愛唔乖

可愛呢
浮狗有啲似佢

你租車
我出食物

仲有灣仔銅鑼灣

點解要食龜

下
浮哥正常咁多

俾人ban咗 抵撚死

我知

Felix

周尻圍搞事

要租旅遊巴了

個feel姐
長期負

其實香港一條直路好難蕩失

我哋講緊電車派對

要收錢的

True

都得

港島真係

你翻去學吓香港地理先

好似你未聽過啲人會喺維園蕩失路

兜到過去嘅
耐啲姐

不過九龍人真係好多完全唔識香港

你去咗浩園？

唔識九龍路

東西調轉直接行落海喇喎

你香港人？
過嚟細佬教你

你翻去飲奶啦

真心咩

CLS

cls 中間差咗半個港島

其實邊到
港島跟住大馬路行唔會死

牛屎妹表示
第一次係中央圖書館 行左差唔多20分鐘先到維園

唔識執九意塘 其他都ok

對面就係

真
怡和街軒尼詩道直行

佢條大馬路
成條地鐵線咁濟

對面馬路都望唔到

我個次要去維園個電視個邊
屌諗翻我都覺我On9 明明望到但係行嚟行去唔知去邊

邊撚度叫九意塘

電視姐係ikea對面

龍

係啊係啊 ikea過幾條馬路

果欄直行咪係

我都唔識
講真我隨時香港仲熟過九龍
九龍淨係識九龍東同mk

行過去都遠
識路都行成兩個字

咩啊 電視唔係皇室堡對面咋咩

油麻地

旺角出發都行幾遠下

九龍路都熟
不過新界搞唔掂

中央圖書館行過去

新界完全唔識
冇去過咁濟

喔
我會選擇穿維園過去算

我都係
唔想等燈位

我都唔識
永遠都到附近地鐵站搭的士

仲有次我去馬會見工 著住對鞋痛到仆街又趕時間 又唔識行

跑馬地？
個個位好煩

係啊我想上叮叮原本 諗諗吓都係行算

見工個邊應該冇叮叮

過條橋對面就係

我有見到天橋底有個站 不過啲班次好似好少

快d訓啦

我記得我好似係沿着維園外圍行左個圈

唔遠
ikea入口電視好近
5分鐘就到

係跑馬地出返嚟嫁
你係其他位搭要係酒店落向前行

電視位啱啱好同圖書館係對面

笑咗唔好意思
唔敢入去嘅feel

Cls好遠

其實都唔係Exactly 側少少

好彩我最後都係行

行到過天后

跑馬車架車係特別on9

我驚我入左去更加亂

錯曬

揀錯咗天后嗰邊就有排兜了

入咗去玩下手出唔返嚟

要入去揾電視機？

中間？

可以咁講

去咗同啲阿伯耍太極

不對

俾你講到好似尋寶咁
分分鐘去咗小食亭嗰邊揾電視

中間除左灣仔區仲有咩
中西區唔算中間掛
南我就唔識了

我都係入面盪失過路

其實早排香港人成日要去維園應該要知晒成個地形保平安啦

會唔會行行下上咗東區走廊

之前有個故 係講喺維園年宵出唔返嚟

小食亭
另一邊

我冇睇過呀
維園係易盪失路

咁我都試過約人搵咗陣

隔離就係

真係好撚大

我自從個次之後 三四年前 我依家知嫁啦！

以前好擔心佢的又冇得同佢一齊去

跟住去咗清風街天穚

擔心你

今晚咁熱鬧

唔係
fced

研究地理

講緊點樣喺維園蕩失路

唔信！通常話自己醜嘅都好靚

我好叻的

都可以望的

太大隻

由其中西區
唔識路好難走

想當初我geog全級頭三名
結果我冇揀到

路痴咪會 例如我

舉起你

好易的

想當初我f1 geog全級第一
f2全級尾二

諗翻起 其實我都係讀GEOG
但我無方向感

你冇得扮了
全po最靚係你

Real

我係f123都係結果冇揀miss勁傷心

海洋公園

9c桃子嗰啲先叫靚我個樣好毒的

個個位係最出最近市區了
住宅區全部係再入

9c都叫靚咁呢個世界冇醜女人了

我都係路痴嚟 但係識睇地圖

你講漏咗嬸嬸

cls你仲成日去大西北

海洋公園係我對南區嘅全部認識了

你襯佢唔係到
係咁笑佢

我意思係我知道了唔會再估

Sor我漏咗 沈沈好正

痴線唔通佢係度博屌咩

嬸嬸個樣好惡 我覺得

有人車怕啲咩
我負責坐同食

真
又要轉車

我識睇行山地圖

9c係度佢咪又係咁笑

赤柱囉
不過係最入

點解你地知晒大家咩樣的

好想cap圖ig direct佢

我都知你唔靚仔但係好大隻

女神嚟

唔準篤灰

佢唔會鬧我的

又女神

Cool囉

都未去過

佢好靚的

沙灘

佢on9嘛

想見

個樣惡過狗

你叻 佢又xxx

冇人車我唔會入去
一係的士

一齊

南搭到北？

分化撚！

你都係

眾所鳩知

你咪係囉

打卡都正
好外國feel

u mean 9c嘛
唔係話我㗎嘛

大家都係

唔知啦

我知 想去但要研究下路線

係呀
叫我搭咁耐巴士慘過死

開始變差了

Ali都係

搭的士都坐到死啦

禁忌詞

你諗多咗

等我cap圖ig direct佢先

你超靚女

唔俾

銅鑼灣有小巴直到
係美珍香入面

Join

唔洗咁耐先

咁睇得起我吖

入面？

想喊了

當然

我依家冇地鐵 冇車直到cwb添
平時蒲開cwb依家要轉車先去到

入一條街
渣甸街Victoria Secret隔嚟

我記得有個小巴站

中環有架260入去
千祈唔好係尖沙咀搭973

就係個一個

冇女去赤柱毒遊好似唔係幾掂

記得了

兩條麻甩仔

仆街去一轉來回幾多程車
搭巴士小巴來回都一舊

影下風景都靚
我都成日入去hea
坐低飲杯野不知幾爽

文青

一個人去初體驗驚蕩失路
唯有搵個gay友去

好chill

南區交通係搞唔掂
再唔係就970x 170 係香港仔轉
旺角都有小巴入香港仔 係金雞

400咖啡

赤柱都難盪失路

唔怪得之 紅屋頂 黃色大門 頭先聽得明

咁我過咗海先方便d
喺九龍轉車有d遠

夜晚吹住風飲一流

We are

dont like coffee

係我想像力豐富

過咗海先轉啦
入赤柱真係有排搭
我南區入都要半個鐘

咖啡好好飲的

屌仲遠撚過去離島
我去大澳食個豆腐花算

苦

係條山路麻煩
一多車就好耐

好香口的

我小朋友口味要飲可樂果汁的

我識沖甜的

你沖比我咩都甜啦

咩咖啡

瞓先

可樂一流
今日飲咗一罐

你不怕凍

一日一罐基本

屎水

早抖

朝早一罐
醒神過咖啡

想繼續翻cafe 不過之前個間收左皮

我以前考數之前一定要飲可樂

都是甜的

我都有諗過做cafe
但係咩都唔識

sry我同沖咖啡嘅有d恩怨

我係red bull
做野做到好攰先飲可樂

我都係由乜都唔識開始 好彩啲同事經理好人

沖酒嫁呢

點解嘅想聽

返cafe好似好早要返工

最愛

一日一罐咁少

係基本啊

你同廚房有啲恩怨

我想返工呀
我頭先舞獅都忍唔住飲咗啲酒

我同你最撚大恩怨

小氣9

想試下你嘅傑作

我愛你㗎喎

Bb我酒量進步咗

話知你

呢期冇酒飲好辛苦
等你

喊吓先

你琴晚
玩到幾點

我一個本身唔飲酒嘅人
依家竟然好想飲cocktail

唔準恰佢

我成日都自己飲

朝早7點
三個女仔飲咗一枝香檳 一枝tequila 兩枝紅酒啤酒又小小

Wltf

似係囉

痴撚線

我都有人結婚
不過真愛嚟

話撚知佢
不過多謝佢比咗個話題我溝女

仲要冇hangover冇嘔冇斷片冇發癲

真
花生友

慢慢飲咋

呢度得你唔會恰我

好想佢會依賴返我 我都要變成個可以依賴既人
但就算我變到 佢都未必想
諗到呢到就會灰返 諗唔通

本身煩惱有咩話題可以搵佢

不過諗諗下佢都唔係直接嘅心結
係嗰陣心結嘅fd
不過我要恨屋及烏

唔知佢三唔識七
咁大獲

我呢

唔係吖由11點玩骰盅玩到4點 大話骰我係咁俾人做
幸運骰又癡撚線
之後又玩啤牌玩到6點

我乖的

你成日都笑我

小氣屌

邊有

我飲到一半會瞓
瞓醒再飲

你抵錫

出咗名小氣

又係得返我地幾個

入嚟第一句就窒鳩我

冇吖7點先瞓
癡咗線不過好好玩

小圈子

年輕真好

甜甜的
Btw420喎

對住我唔小氣

你知就好啦

感情好先夠膽咁
聽日瞓醒覆你tg答你 懶得打咁多字

我飲唔到咁耐了
依家唔會拎個肝出嚟飲

冇了老了

好似以前咁

我都唔撚記得tg講緊咩了

你好錫我的

加多個位啊唔該！

我都未試過飲到咁癲

唔玩啦
唔鍾意呢啲日子玩

我仲喺度

人小小咪幾好
唔會唔記得邊個
之前嗰排d人多到唔知邊個打邊個

我個ex好想打柒佢

嬸嬸

以為你weak咗

以前我就會
依家搞唔掂

畫咗咩

係我認錯人

係
睇都睇唔切
又覆唔切

係喎 咁聽日先覆啦

佢恰你

我都係係屋企先夠膽咁

好得意

靚仔 嚟多杯snowball 好想飲甜野

係吖屌佢老尾唔係男人嚟㗎

係

sleep is for the weak! 沖完涼嚟

我係屋企飲到咁會出事

多謝我好快畫完不如同呢種畫風發展下畫下其他嘢？

我就嚟weak㗎喇
見你翻嚟就傾多陣

幾鍾意呢種畫風
gogogo

我屋企人俾我地幾個嚇親上天台睇我地發覺我地飲到咁
佢地以為我地淨係飲啤酒

好得意！呢種畫風係咪易啲

不如我出杯鱷魚special俾你

加料嘅

唔好再諗了
我氹返你

我想試Ramos gin fizz

但係我唔知點解畫完覺得有啲熟面口好似喺邊度見過咁

唔方甜得去邊

飲完酒我會瞓
咩都唔理個啲嚟

我終於明點解佢咁驚我 垃圾

飲完就會喺佢張床度醒

係真係一筆過咁滯 咩都冇執過

唔加料

睇咗too hot to handle未

你係咪搞事

唔遇過人渣 點學識帶眼識人

好似啲黏土人

我真係想試但係驚俾人打

未 屋企有人唔夠膽睇
sex education都未撚睇

小姐
你杯snowball呀

不過產量會多啲

你有鍾意嘅人了
唔好諗個垃圾

我學識咗 但係都係好想打佢
就算散咗我都有幫佢講嘢我傻的

你落嚟我沖俾你

with spring pill

唔可以係廳睇

真係唔好套嘢癲㗎

等你復工！

電腦喺聽

睇trailer都feel到癲

真我呢兩日唔知搞咩 好多靈感飛出嚟 又好有手感仲畫緊另一幅不過複雜好多

唔捨得要識嘅人沖

我瞓啦

10/10

我諗每五至十分鐘就有nude scene

唔沖俾你了

我依家返工都冇野做

又恰尻我
我返工唔會食女的

我第一二集呆撚咗個旁白仲話套嘢pg13

你都會睇到呆

起碼未傻得曬 依家甩左又有鐘意嘅人了

喔

冇但係我覺得仲爆過nude scene
佢地本身著咗都同冇著差唔多啦

我科勞左！支持！

我見人搖好耐

10分鐘

點會唔會

@alli 你沖！咁多嗲

笑啦
我嬲尻你啦

鐘意你

多謝我都荒廢咗個ig成年

男主成日打飛機係度叫

你咁淫賤點知你

你兩個99嘅恰我一個
唔理你地兩個

我去其他bar試啦

ok

小氣鱷

試下話我聽好冇飲

啊你講sex education
我講緊tok got to handle

好似好撚正

我都係我絲咁好 老土啲都要講you deserve way more than better!

我唔恰

我走了

好羨慕畫畫靚嘅人

你淫賤啲

屌原來
咪劇透 但聽講season2冇咁好睇

佢地成日都恰我
又話我落藥 又話唔甜唔好飲
瞓了 不開心

real me rubbish af

係咪嗰個真人show 想睇！

啲人話似yoghurt

你喜

姐係deserve你地了

咁我唔自己沖俾自己飲了

+1
我畫畫

sex education好多nude scene咩
上個season都冇咁多

飲落去一定酸
因為吃不到的葡萄是酸的

點會唔好飲
我好想試
係ali淫賤

有冇人

係睇啦好正

你想點

要睇我有冇心機沖
有時太攰會亂嚟

你係男人嘅話就不得了

nude唔多 我意思係佢好多inappropriate 先啱
即係就算你想skip左嗰啲scene 係廳睇 都好難

typical u

好撚flirt得

我兜緊 好努力咁

冇人理我

佢仲要成日都係突然間嚟了

屌上個season第一集第一個scene就嚟料
嚇撚到我

佢收唔收徒弟

我會數錯拍
之後錯比例

嬸姐教我溝女

唔洗兜了
我明嫁啦

好想試

一時時 夜晚個腦轉得快

收埋我

鳩鳩
冇乜唔開心但係瞓唔著

大師

你打好基本功先！

錯比例會好難飲的
由其係酒
成杯野會變曬味

冇 樣子是硬傷

兜係唔想令你傷心

以前日畫夜畫練返嚟不停睇人哋啲畫 跟住畫咁練
之後就變成睇人哋啲畫靚嘅位 喺自己啲畫度跟着畫嗰啲細節
但其實慢慢好似冇進步到

第一句野先係你真正諗緊嘅野
算啦

關咩事啊 出街大把靚女拖住毒撚

我都係呢排唔係好瞓到
見到你冇咁唔開心我都開心了！

諗咗有科改好嘅draft再比多次 lecturer 睇 佢兩日無覆以為佢唔理我

啱啱check email見佢覆咗

Great, this is an improvement from before. Well done!

我好好奇 好想試
咪話我份人犯賤

me樣衰毒撚點算
基本功都靠你了師傅

慢慢畫 練得多就慢慢有自己風格嫁啦

唔會冇嘅
我唯一畫得掂嘅畫係水墨畫好後悔冇學落去

個lecturer禮拜六日都做嘢咁勤力

我南神好叻

點解你講乜我都覺得好笑

話一定唔方甜 因為
太甜會膩

多數係苦同燒喉

佢再唔覆我就直接唔鬼理submit咗佢算

去曬月光
都唔係的 我會大上大落

有咩好笑

做到日夜顛倒

會唔會有人屌㗎

會愈嚟愈好的
唔想行樓梯琴日仆街

見到你咁勤力 我發誓聽日都掂下report 唔deadline fight

唔知
但係我笑咗

氹唔返了

值得的 掛住你

之前係完全唔想畫唔知搞咩
目標係有自己嘅style希望可以

我呢邊少嘅
同埋依家都少咗錯比例

唔好學我 我唔係月尾壓力爆煲都唔會咁

我都好羨慕畫畫靚嘅人

冇支柱 隨時冧的
做咩咁唔小心

再唔做好啲就得返6901收我了

搞到我都想笑

正啦6901

啲focus好迷

就好似我一忙就latte cappuccino flat white亂七咁嚟

多角度思考就會搵到特別嘅切入點
sry呢排鍾意講經

我試過sexy冇落peach

唔想入HKU

學霸

急咗落樓梯跣親
變大隻咪支柱

條樓梯有冇事
都唔係的

好伏我個fd讀6901兩個月之後quit咗

屌我又想笑

癡撚線

咁得咪得檸檬 好少飲sex on the beach

條樓梯冧咗

又想重複上次咁兩條友喺度鳩笑？

我已經笑緊了

俾人打窒咗
Vodka同peach都透明
之後落杯先諗點解唔夠
一試就知

好飲 夠普通啱我飲

唔好再引我笑

我真係好驚 vodka

橙汁 vodka cranberry

我冇吖屌

唔係齋飲冇咩野的

見到你就想笑

一齊笑啦

一飲vodka好易hangover

我笑唔出了

我諗如果我做調酒 會係唔記得加基酒

大酒冇事的

都好似唔得

good 你個樣生得太幽默

你地三個見面會唔會鳩笑笑唔停 我可唔可以扮唔識你地

我成日都唔記得自己落咗咩
由其出塔 十幾支野擺係到

我飲有氣嘅酒好快醉

三個都

我諗會
我地三個都痴撚線

我反而飲啤酒好快

我飲啤酒最易醉

啤酒咪有氣

屌

勁就唔會Dse失手

我明你講咩 我四五支糖水已經鳩吱你仲要十幾支

大家咁話
但你勤力嘛

我已經笑緊

我咩都無飲過

我以為得我一個成日望住d字笑

我冇飲過啤酒

上Sem得過且過咁Hea GPA 太低
更努力先可以cover返

唔想煩拎曬落嚟一次過整嘛
依家我用基酒都係vodka多
唔洗怕落錯酒

我飲開ORANGE JUICE...

我每次hangover都係飲啤酒

我屋企長期得可樂同啤酒 好難唔飲

我都係的

加油啦
我且咗三年且到就grad了

我都係 咪淨係飲可樂

我瞓得係都嘅都係
大酒又冇咩野

諗緊你地兩個傻仔樣 對住部電話鳩笑

有時唔敢笑 廢事我老母以為我拍拖

Sangria

遲早癡肥

已經癡肥

何況我讀緊嘅嘢自己本身有優勢

我hea都唔會低GPA 點解唔谷到A+

我試過啤酒斷片

咩黎.......

淫笑

我都扯左三年了

我之前同你傾計咪係

唔好再講了
好辛苦

我會笑到好撚衰

又開始驚冇pgde收我了

飲得架？...

我諗返起啲野了

我第一次斷就係衰係啤酒攬住個黑色垃圾袋俾人抬翻屋企

你個人本身都衰

做老師

生仔

你上次去galaxy人地俾你嗰杯提子汁囉咪咁都唔記得

忍住唔笑好難的

咩

勸你唔好問

好想同你飲

我會拎膠袋吊住係隻耳到

個仔出世未
我個次笑到俾人鬧

你地仲記得cls

嬸嬸講了

童貞仲好笑

我都係feel到會係兩個癡綫婆wing下wing下攬住大家上的士

佢琴日先講完啊

我會照顧你地的
我唔會醉

昆蟲同爬蟲有咩分別

我成日都講

我個時同你地唔熟都覺好好笑
Alli 越描越黑

唔好再提 一講我又要諗

我負責笑

我試過飲完同個fd搭的士返屋企
然後我地用英文傾計唔知係度嗡乜之後問個的士司機係咪好憎我地

咩地方黎......

明明係覺得佢唔適合自己
先決定分手 唔好拖大家
但見到佢blk自己人下
又勁心痛 傷心到喊
點解要咁對我⋯⋯

好彩唔係度

我個陣冇上水
係追返嚟睇

仲驚

我屌
點解要諗

屌笑到想死吖嗰次

昨天太近 明天太遠

屌笑撚死我

痴線 me最正暖男

over jor

我地仲要成班好認真同佢講

爬蟲係爬個啲
昆蟲係好核突個啲

u like

我先係

姐係傻強係爬蟲
你係昆蟲

驚佢on99唔知會點 可能我地會掟左佢落車

cls u dont know appreciate

傻強係咪昆蟲

我係人

我屌
我一睇完呆咗
以為佢假膠
點知係真心問 我笑到停唔到

我上車就瞓 到佢地捉我落車 我就話俾多五分鐘我瞓多陣就落車

攞道門夾佢

其實係真假膠
你地唔會咗

我個frd又係咁
我掟咗佢落車
佢瞓街

Yes whole world misunderstand u

你算啦
你啲野太經典
仲有同鬼扑野

呢個真係唔關我事
明明係你講

我都係
有一下我以為係我記錯見佢咁有自信咁問

無去過....

望住隻鬼嗌條女幫你含

唔好再講了
個肚好痛

Block咗你係佢唯一選擇

邊個講我都唔記得了
但明明本身唔係講緊呢樣嘢

我試過另外有次我落車先
然後第二日最尾落車嗰個嘅女朋友打俾我問我知唔知佢係邊
嗰個人落咗車坐咗係馬路瞓咗成晚

屌我笑到比我個妹鬧

Why the fuck are u laughing again

無謂拖落去
咁對大家都好

beacuse im going to fuck u

fuck off

你話怕睇鬼片
我地叫你同女睇

咁點解講到含撚

我唔記得了
越講越離譜
最後係隻鬼跟咗你返屋企

屌諗起啲嘢 聽日講

點算而家喺度諗緊究竟條女係咪唔適合我

我會提你的

成班on9

唔多啦而家係我地幾個on9係度吹水
唔捨得瞓就一齊傾啦

個陣又有人同我癲

諗得就應該都係

好

一齊人就好多野講

同佢傾偈勁大壓力
次次講唔中女朋友心入邊想我答嗰句 女朋友就起晒鋼

唔捨得瞓我地就一齊瞓啦！

因為我喺呢個po負責比人恰的

cls㗎嘛我地
本身諗住4點瞓

幾時教我撩女仔

依家變咗我

我食完敏感藥都瞓唔到

巴打你咁樣好攰㗎喎
冇得做自己
有冇同佢傾過？

癲婆

高手面前唔敢當

我琴日到而家都冇咩點瞓過聽日又要早起

所以我地啱傾

我本身諗住2點訓㗎

我唔識的

快啲瞓呀

有 佢情緒本身好起伏 佢話會改 一個月之前話會改 半個月之前話會改 啱啱屌撚柒我 喺度批鬥我評審品味 佢淨係話佢都想俾人認同

但你係恰我嗰個
我始終係食物鏈最底層

所以我鐘意你

你算數啦

瞓㗎啦

你係咪本身俾佢食住？

你明明都會恰我

我覺得唔太啱
佢想你答佢心中答案 咁唔係認同
佢根本都唔知個問題係邊 點改

我瞓了
好攰

我都係有啲位你明我 我又覺我明你

少少啦 係張床嘅時候就聽晒我話 其實啱啱long d 完三個月 嗰三個月發生咗好多嘢嘈左好多次交 其實最近我都覺得好攰 我自己淡淡地 佢呢兩日好似feel到 有嘗試去氹吓我

發個春夢！

因為我地都係硬頸嘅癲婆
我考完約吖！！！！！！！

你再淡落去佢就識驚㗎啦

所以我完全唔明佢 好似大家都有睇一套漫畫 佢話覺得好好好睇 雖然最後爛尾 跟住我話OK la 正常 之後無啦啦片我 話點解我淨係會覺得ok la 之後片鳩我品味

聽日要早起就瞓啦 唔係嘅又要好似上次咁直頭唔瞓

一定！等你

我都瞓啦

我冇咗搵佢嗰種期待 佢隔離緊 今日送野比佢食
我見到佢我心入邊冇咗果種開心 求其講咗兩句嘢就走左

你都早啲瞓啦！

你要指出個問題 確實話佢聽
佢接受嘅話改 你咪俾少時間佢
真係無變 咪考慮下分囉

好煩好煩

如果係咁
我覺得你儘快諗清楚仲想唔想繼續 唔想就快啲斬欖啦
如果唔係大家都會好痛苦
我以前都試過咁

早抖啦

其實個問題係佢太自我中心 同埋火爆 呢樣野點樣同佢講

氹番
我瞓啦不過
你都早啲瞓

又變返天光先訓到 唉

見晒家長 屌埋 唔想咁容易斬欖

你再淡落去佢自己識驚會問你 到時你就可以講

好似又岩⋯可能我以前太拖泥帶水
覺得拖一拖好似會易啲令人接受咁

佢其實自己都有講過佢係屬於火爆 佢都知道自己發脾氣係唔啱 但係次次去到好小事就已經feel到同佢相處唔到

我岩岩分手個位都係咁
呢啲人一聽到你話佢一句 就癲左咁

我都唔好老脾

所以單身

我脾氣本身都覺得自己唔好 不過女朋友更加嚴重 到而家為止我都冇真正一次發覺佢脾氣 因為我覺得女朋友係用黎錫 我有時候淨係覺得sad 而家好似連sad嘅感覺都冇埋 佢之前講嗰啲好過分嘅嘢 本身都死死地心

日日都好想死 人都癲啦

你唔好踩到我仆街火上加油其實我無乜嘢

大把呢啲人 已經練到唔會同佢哋正面衝突 而家大學入邊勁多

早晨

唔係真人show，好似依到之麻，當古仔睇

已相識，或本身係親密關係

頭先有大陸電話打俾我，佢竟然可以準確講到我姓咩

補圖

好撚驚呀屌你

悶

套劇人性唔夠盡，但好多都有

過多一段時間，好似之前年頭咁

宜家係因為？無聊？無乜目的

有無諗過會俾人講自以為是？

話我自己，無

因為係無原因

可能有好多....呃人既多，你可以玩返佢

就睇吓佢有乜技倆

越講得多越耐，會越黎越深...到時乜人都怕咗佢

就好似我

好撚肚餓

仲有事非系列未出

dklmch 食飯時間收你 lmh 收

又嘈交

搵人出嚟陪我算

叫咗佢投訴我，食飯時間十二點半唔L 出去收

好彩有人得閒陪我

唔係點
唔通屈埋係屋企話好後悔
好唔開心咩
唔開心緊係要搵人氹

有冇人怕咗你吖 自以為是

要我氹嗎

唉，算啦....都係自己問題

But like me

要開舖之前就煮定咖啡？

邊個？浮雲？

剝削你食飯時間喎

應該唔理佢既我又多事四圍講好似...

佢靜係搵女嫁咋

Holiday mood

基本上全部都用機打400次
手打會攰死

食咗嘢未

有人多數都唔用機
習慣用手親力親為

可以呀

真了解我

有女咁唔洗我啦
我翻去溝女了

有女

一齊溝囉
我整緊傻強啲野

傻強有你真係幸福

有人幫手

你真幸福

一個人整好多野搞

因為你係強人你好勁

我換咗第款底材
佢一入去就食
真係細個貪新鮮係到玩
咩都擺入口

比之前個癲佬ex喺ig開名鬧我 cls
自己溝唔到第二條女喺度鬧我wtf

咁你咪鬧返佢囉

佢以為你新放入去嘅係食得嘅新糧食

佢開始周圍走緊

Block咗好耐
係個fd send佢啲ig story比我睇 我先知

啡啡？

佢咁樣係自己攞架黎掉
男人老狗散咗就怪對方 一D風度都冇

今日無空缺係咩玩法

好彩做咗ex呢啲男人真係

已經隔咗成年仲喺度鬧 心諗jm9

一嘈就係到諗究竟值唔值

我唔會再好似以前咁一次又一次降低自己條底線

我唔會再似以前咁
你開心嘅 你想我點都得
我唔再咁痴你 冇再好似以前咁
冇咗你唔得
只係你令我好卻步

你話我冇以前咁錫你？
係呀我係
我唔再會咩都就曬你 你講咩我都做
我以前會因為你一句野成日留係屋企等你
我等咗成日
最後我得到一句咩
我得到一句晚安 聽日再講

我仲會因為你唔開心
因為係頹 發脾氣
但係我唔再會因為你放棄全世界
到你已經再令唔到我頹 唔開心個陣
我諗我真係好心淡了

我點解要唱衰佢曬我時間

以前我真係賤過狗

我而家都係

我又諗緊了
我諗緊咁多人錫我
我留係到做咩

🐊

你開心我都開心返啲了

我唔開心的

但係你呢兩日都好正面

我真係懷疑因為over education所以無part time肯in我

好快又反彈了

支持冰冰

唔會的

無啦無啦
part time無得in，full time無空缺

鹿狗
我唔開心了

會有的

我真係癡撚線
同佢傾幾句已經係咁傻笑

浮狗

比狗做咩

on9仔

琴晚我地三個

究竟個ex溝唔到條女關我咩事
點解係鬧落我到

點解你要在意佢鬧你 明明有問題嗰個係佢

我都唔知係咪在意定咩
比人鬧就覺得個心好唔忿氣

我地三個琴晚望住部電話笑
Ali笑到俾人鬧

靚桃
抖一陣先啦

我鬧你你會唔會嬲的

我對個個都會

咁要快啲了
捱埋佢啦
集氣

呢個世界咁多無謂人
就算你做得幾好 都會有人會鬧你架啦

做完上嚟一齊傾計
加油
鱷魚嘅念力已經到了

A lion doesn't concern himself with the opinion of a sheep.

無關痛癢嘅人我已經慣了
中學成日俾人屌
把口生係人地到阻唔到人

睇下3點做唔做得完！

努力
但係唔準捱壞身體

上得連登多 畀人屌慣左

我以前成日俾人屌
仲要當面屌個隻
舞獅直頭試過俾人拎鼓棍車過嚟
依家點屌我都冇用

夠大隻就唔使驚

我隻腳好痛
琴日掙扎完

點會痛的

我練完舞獅肌肉酸痛
我膝頭有舊患
一定要練腳 減輕負擔

咁要小心了

俾佢屋企人

我冇操一排已經痛了
逼我一定要做運動

呢個真但係佢真係好撚黑心
Ig鬧人wfc但係指名道姓咁鬧真係唔知想點

冇錯
鍾意點講咪點講
我洗撚理你

我 9c ali
三個係到笑

好撚煩
積埋啲舊患

日日理啲廢柴我咪好唔得閒？

我細細個斷手
手反而慣咗

細個係公園玩滑梯走唔切
俾後面一腳踢崩咗手肘位
打咗個幾月石膏

如果唔係呢

正面雲

咁撚小氣就算啦
瞓覺都唔俾咩

一齊集氣

氣！

仆街了
傻強病撚咗

搞咩！食錯嘢？

腸炎
我一直以為佢係排酸

食菜都會腸炎

你頭先又話佢周圍走嘅

我估啫
有時唔知對方心意喺度估估下忐忑不安都覺得自己好on9

應該係太多水份
我啲野食會噴水
淨係俾糧佢食幾日
睇下會唔會好啲

摸索緊新環境

我放棄咗估估下了
一係直接問
唔答就算

做龜都幾慘其實 無得食肉

人地本身唔食肉嫁嘛

琴日鱷魚講完之後好想去赤柱行下

我唔想帶佢睇醫生食藥
好傷

997

我又唔太怕